HKGETV 公眾VPN Server數量已大幅增加並新增英國伺服器

較早前

VPN Link：

HKGVPN更新：
因應使用人數仍然不斷大幅上升，
HKGVPN已於今日新增咗
8個日本server，4個美國server，以及新增咗「英國 - 倫敦」地區！

如果你仍然覺得你用緊嘅server係十分慢，請嘗試重新選擇地區，佢會派俾你一個新嘅key。

另外為減低server負荷，我哋會喺凌晨時分不定時清除每位用戶嘅key，如果發現突然上唔到，請重新選擇位置。

歡迎資助我哋一杯咖啡，以協助呢個計劃維持落去：

HKGETV Social Media Platform

推

幫推

唔該晒

Help pish
有能力幫手課下金

辛苦曬涼茶巴

推爆佢

各位有能力既課吓金啦

有能力幫手課下金！

多謝支持

借個位：黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

支持！

買咖啡

Pishhhhh

love u

524 527

支持

感謝

Push

PUSH

尋日課左五杯

唔用都照課

其實每晚清 key 唔係會加大 server 負擔咩

撳唔到連接

多謝巴打，真心好用，想問將會唔有更多server？

*將來

記得資助咖啡

今日再叫家母課咗5杯

用呢個定surfshark 好

樓上一路好走

要走到呢步..

push

lm

推啊

感謝
遲啲搵到工課金

我記得佢地有解釋過點解係簡體 要揾翻個post

有能力嘅用其他vpn
太多人會慢

歡迎資助我哋一杯咖啡，以協助呢個計劃維持落去：http://bit.ly/coffee_vpn

有on9仔諗住搏ban post
btw多謝涼茶，尋日小課左1杯咖啡

樓上bye bye

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

三杯thanks

樓上試緊vpn?

唔用但幫推

有需求會再加

點解咁

已課

Pc有無？

飲杯咖啡先啦ching

外國vps 自己整vpn 都得啦
super easy 又平又可以比人用

寫左個 post，大家可以試吓自己起vpn server

技術文 Step-by-Step USD$5自己起自己VPN

涼茶巴

飲咖啡

想問pc有無？

steps to set up?

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

依個畫面代表我部機開緊VPN?

已課金 加油

不過想問電腦用唔用到??

係 左上角有個icon

好, 唔該巴打

會用華為ser？

感謝！要學裝！